https://epic-elion-4db3c6.netlify.com/
17
Csutár Márk Tibor

-Known features (*issues):
*Rendszeresen elírtam a "cell" szót "cel"-nek, főleg kommentekben
*Minden kommentet angolul írtam, gondolom ez nem gáz :/
*Ha telefonon játszol:
	-nehéz módban kicsit nyomik a cellák
	-Evinens módon nincs jobbklikk
*Ha nehézséget váltasz, mindenképp újraindul a játék, új játékot csak vesztés vagy nyerás után indthatsz.
*Idézeteket és fekete humort tartalmaz(hat)

-Script struktúra:
A játékot "mozgató" összes funkció, változó információ egyetlen nagy "game" objektumban van elhelyezve.
Az objektumon belül alobjektumokba vannak kategorizálva.